忠誠本土派及其支持者同班山埃軍師搞撚到香港２０２０收皮，開始覺得當日班鄉黑去得未夠盡

事實上呢班忠誠本土派支持者同山埃軍師係地球上消失
今日７５０萬香港人已經享受緊假普選
齊齊靜靜地搵錢係２０４７年果時靜靜雞走人
絕對唔會出現有香港政治難民著草去到其他國家行乞呢Ｄ情況

乜嘢叫香港２０２０？

乜嘢嚟?

臭閪蚑那賤蛆，你老竇個契家婆淋病毒蛾話立咗蟈安法之後香港機遇處處既喎

可憐
個個ＰＯＳＴ都駁唔到
只可以回Ｄ無意義既回覆，等自己可以舒服Ｄ

臭閪蚑那賤蛆，問吓你同類劉馬車係臭閪蚑那坐監舒唔舒服